2nd tier offer想問大家意見

手上有HLB and Moore Stephens offers，人工福利都差唔多。HLB team 1，ms就team C。 大家有冇識人做過呢兩間可以講下兩間firm點？ HLB就見好多人都插，但ms就好少人講（2nd tier都唔知算唔算)

咪撚入HLB啦

Btw 順便問下 我有Crowe Risk Advisory 係咪伏？

你幾時in？

唔知 未問

what is obs risk

not yet

why say this?

你早幾日先叫人入hlb

聽人講過HLB peak前請人 peak完炒人
唔知係咪真

MS真係少人講 但係印象中HR幾nice

唔係為左轉入big4 勸你唔好入

唔出奇個個in 完即刻有offer自己都知咩料啦

其實點解hlb 會易d 入返big4 唔L 明，手勢唔係特別好

HLB只不過係間大型local黎 無audit system 抽sample 做testing又亂9咁黎

我就係諗緊呢個問題，佢真係乜人都比offer，turnover一定高

我去in ms嘅時候，HR同SM都好nice

睇中你地個個都當佢跳板

跳板入ShineWing好過啦
接撚晒big4唔要既閪job
聽講今年又多人走

如果要試跳big4，係咪一定HLB>MS

Moore Stephens係香港算係 second tier 咩